有冇將軍澳撚？民建聯同工聯會開始出黎抽水

我自己就係尚德見到工聯會簡兆祺同民建聯莊元苳幫手「疏導人潮」，但明明琴日冇佢兩隻賤種都乜事都冇

其他地方係咪都有？

推

見到佢地就把幾火